有冇人對腳係唔直？

我好似係x型腳咁
明明唔矮但顯得個人好矮 冇面見人
有冇方法改善

o型先岩

推

睇醫生

做物理治療矯正返？但佢冇影響到我 只係唔好睇姐

咁你想點

我 仲要本身唔高 望落對腳更短

我對腳伸直得太用力會向後彎

圖都無 點討論呀

靠自己做運動唔得咩

本身都算高既 搞到望落好矮又肥

讀bio 讀過好似係叫rickets, 要食返某d nutrients

我都係O型腳
但好彩本身都算高 影響唔算大

矮就認啦

好似正常人唔多唔少都會有d曲，唔會完全直
聽人講過係台灣想做中正堂果d衛兵要晚晚用沙包壓到對腳直d

你係o定x先 我講呢科 運動真心可以幫到你 但時間比較長 你呢啲情況多數係muscle imbalance 同平日姿勢差所造成 不過你冇圖真心難啲幫到你

左邊個隻
我都覺姿勢有影響 我成日q腳坐

女仔17幾都算矮？

你個問題我諗應該係varus knee, 呢段片有講呢個問題同做咩exercise

希望幫到你

唔該哂